星期一有幾大機會會停課呢？

這是真心問

學生番唔到學 家長會由中立轉反黃

繼續黎明行動/三罷全塞/攬佢老味炒

pushhh

Push

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

［文宣］11.18 黎明行動 2.0

幾時宣布停課安排？

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

100%

教育局特別宣布
＊＊＊＊＊＊＊＊

雖然全港道路及公共運輸服務逐步恢復，但目前尚有不穩定因素，而星期一亦是周末後第一個繁忙的工作日，基於安全考慮，全港學校（包括幼稚園、小學、中學及特殊學校）明日（十一月十八日）繼續停課， 並應為日後復課作好準備。

政府已經宣佈，
所有學校聽日繼續停課。